Pop team epic pv1

好期待 一月有得睇！

個鬼佬答1月霸權個套係邊套

笑死

臭g堇

好似係甲賀忍法帖

仲有小松

做乜春

好正

還我 大塚芳忠 江原正士

wait c

鬼佬毒撚都咁靚仔

推

係咪仲有2日

係
星期六香港時間24:00

未睇過 希望真係D人講咁好笑

好問題
原本好問題
我都唔清楚個故講咩

周圍搵都搵唔到漫畫睇

英翻為主

有d好爛，有d好鬼搞野

到到依家都未有畫面睇
唔知係泡面定正常番